「發夢神器」$30換自己十年時間

講左10萬次要戴書包套
講左10萬次要戴書包套
講左10萬次要戴書包套

戴咗等於有兩條命 今日踢前鋒俾人奪命飛鏟一下
好彩有個書包套 保住我比我甩身 唔係就應該開唔到Po今日 仲要有書包套冇人認得出你球員Number 之後國際足協搵你難道都大增

邊度有得買

聽日 930 全港三罷

咩叫書包套

咩係書包套

文具店有冇

之前係啲家品店買 實際答唔到你

背囊套？我係咪講錯咗個名

迪卡儂搵吓 但而家可能冇黑色 運動用品店就應該啲貴啲 但大機會有

唔該晒！我呢幾日都應該去買返個 對面嗰個球員知我係大明星 直接扯走咗我個背囊套

9蚊

啱喎
球員除左衫就會食牌 著多件

仲要依家踢男女混合 聽講對家好多球員好鍾意借啲意抽女仔水 着多幾件唔好洩底俾佢地